oreo廣告

係咁講"乜鳩"

有冇人都聽到

係吔

係吔方便好多

呢一下click落去, 起碼爆兩架
仲有4秒就reload好
3
2
屌，消左光
1
咔通，reloaded
唔撚理，照開炮

。。。
壹